{"central": {"1": {"data": "12-05-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "quibe de pvt", "principal": "quibe", "sobremesa": "laranja", "acomp": "caponata de abobrinha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt com milho e ervilha", "principal": "bife de contrafil\u00e9 com molho vinagrete", "sobremesa": "sorvete", "acomp": "acelga ao alho e \u00f3leo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de agri\u00e3o com beterraba"}}, "2": {"data": "13-05-2017", "diasemana": "s\u00e1bado", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt \u00e0 cigana", "principal": "iscas de carne com molho \u00e0 cigana", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "polenta", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de repolho"}}, "3": {"data": "15-05-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com alho-por\u00f3", "principal": "frango em tiras com molho de laranja", "sobremesa": "bananada", "acomp": "berinjela \u00e0 grega", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt com azeitonas", "principal": "carne mo\u00edda com azeitonas", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "polenta", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "4": {"data": "16-05-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com espinafre", "principal": "iscas de carne com molho mexicano", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "ab\u00f3bora refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de r\u00facula"}, "almoco": {"opcao": "pvt com vagem", "principal": "lingui\u00e7a com molho vinagrete", "sobremesa": "barra de cereais", "acomp": "farofa", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de beterraba"}}, "5": {"data": "17-05-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt \u00e0 escabeche", "principal": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho escabeche", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "jardineira de legumes", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}, "almoco": {"opcao": "pvt com minicebolas", "principal": "bife de contrafil\u00e9 acebolado", "sobremesa": "laranja", "acomp": "mandioca saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "6": {"data": "18-05-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": {"opcao": "pvt com cenoura", "principal": "carne assada com molho madeira", "sobremesa": "banana", "acomp": "farofa de cebola", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}, "almoco": {"opcao": "pvt com br\u00f3colis", "principal": "frango assado", "sobremesa": "goiabada", "acomp": "abobrinha com tomate", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "7": {"data": "19-05-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "pvt com vagem", "principal": "salsicha com molho barbecue", "sobremesa": "chocolate", "acomp": "batata corada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de repolho colorido"}, "almoco": {"opcao": "pvt com moyashi", "principal": "carne em tiras com molho caipira", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "chuchu com salsinha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "8": {"data": "20-05-2017", "diasemana": "s\u00e1bado", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt \u00e0 ca\u00e7adora", "principal": "bife de contrafil\u00e9 com molho de cogumelos", "sobremesa": "banana", "acomp": "batata doce corada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de agri\u00e3o"}}, "9": {"data": "22-05-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com cenoura", "principal": "fil\u00e9 de peito de frango empanado", "sobremesa": "goiabada", "acomp": "chucrute", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de beterraba"}, "almoco": {"opcao": "pvt com br\u00f3colis", "principal": "bife de ca\u00e7arola com molho de ervilhas", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "batata doce corada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "10": {"data": "23-05-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com moyashi", "principal": "lagarto assado com molho roti", "sobremesa": "banana", "acomp": "chuchu com salsinha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}, "almoco": {"opcao": "pvt com mandioquinha", "principal": "frango assado", "sobremesa": "barra de cereais", "acomp": "ab\u00f3bora refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de agri\u00e3o"}}, "11": {"data": "24-05-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt com couve-flor", "principal": "bife de contrafil\u00e9 acebolado", "sobremesa": "sorvete", "acomp": "abobrinha \u00e0 juliana", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}, "almoco": {"opcao": "pvt \u00e0 baiana", "principal": "fil\u00e9 de til\u00e1pia \u00e0 baiana", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "batata saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "12": {"data": "25-05-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": {"opcao": "pvt com espinafre", "principal": "frango \u00e0 passarinho", "sobremesa": "laranja", "acomp": "creme de milho", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}, "almoco": {"opcao": "torta de pvt", "principal": "carne em tiras com molho \u00e0 francesa", "sobremesa": "banana", "acomp": "cenoura com vagem", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "13": {"data": "26-05-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "pvt \u00e0 francesa", "principal": "carne assada com molho chimichurri", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "mandioca corada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt com alho-por\u00f3", "principal": "frango ao forno", "sobremesa": "bananada", "acomp": "caponata de berinjela", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "14": {"data": "27-05-2017", "diasemana": "s\u00e1bado", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com tomate cereja", "principal": "carne picada com molho de tomate", "sobremesa": "laranja", "acomp": "macarr\u00e3o ao alho e \u00f3leo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de repolho"}}, "15": {"data": "29-05-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com alho-por\u00f3", "principal": "cupim assado com molho roti", "sobremesa": "barra de cereais", "acomp": "cenoura agridoce", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}, "almoco": {"opcao": "pvt com vinagrete", "principal": "alm\u00f4ndegas com molho de tomate", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "mandioca saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "16": {"data": "30-05-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com batata", "principal": "iscas de frango com molho de queijo", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "br\u00f3colis com couve-flor", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt caipira", "principal": "carne picada com molho caipira", "sobremesa": "chocolate em barra", "acomp": "caponata de abobrinha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "17": {"data": "31-05-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt com cebola mi\u00fada", "principal": "carne picada", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "macarr\u00e3o ao sugo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}, "almoco": {"opcao": "pvt com mandioquinha", "principal": "empanado de frango", "sobremesa": "banana", "acomp": "escarola refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de beterraba"}}, "18": {"data": "01-06-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": {"opcao": "pvt com tomate cereja", "principal": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho de mostarda", "sobremesa": "laranja", "acomp": "pir\u00e3o de legumes", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de agri\u00e3o"}, "almoco": {"opcao": "pvt com cogumelos", "principal": "bife de contrafil\u00e9 acebolado", "sobremesa": "goiabada", "acomp": "chuchu com salsinha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "19": {"data": "02-06-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "pvt com piment\u00f5es", "principal": "bife de ca\u00e7arola", "sobremesa": "gelatina", "acomp": "quibebe", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de repolho roxo"}, "almoco": {"opcao": "pvt com moyashi", "principal": "frango assado", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "polenta com molho de tomate", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "20": {"data": "03-06-2017", "diasemana": "s\u00e1bado", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com ervilhas", "principal": "lombo assado com molho de abacaxi", "sobremesa": "laranja", "acomp": "couve \u00e0 proven\u00e7al", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de tomate"}}, "21": {"data": "05-06-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com alho-por\u00f3", "principal": "frango \u00e0 passarinho", "sobremesa": "banana", "acomp": "abobrinha \u00e0 italiana", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}, "almoco": {"opcao": "pvt com br\u00f3colis", "principal": "bife de ca\u00e7arola", "sobremesa": "doce de leite", "acomp": "legumes mistos", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "22": {"data": "06-06-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com moyashi", "principal": "bife de contrafil\u00e9 com molho barbecue", "sobremesa": "goiabada", "acomp": "chuchu com hortel\u00e3", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de r\u00facula"}, "almoco": {"opcao": "pvt com espinafre", "principal": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho argentino", "sobremesa": "laranja", "acomp": "mandioca saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "23": {"data": "07-06-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt \u00e0 cubana", "principal": "lombo com molho de lim\u00e3o", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "couve \u00e0 proven\u00e7al", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de tomate"}, "almoco": {"opcao": "pvt \u00e0 ca\u00e7adora", "principal": "carne em cubos com molho roti", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "polenta cremosa", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "24": {"data": "08-06-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": {"opcao": "pvt \u00e0 primavera", "principal": "carne assada com molho ferrugem", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "batata doce saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}, "almoco": {"opcao": "pvt com couve-flor", "principal": "frango assado", "sobremesa": "sorvete", "acomp": "berinjela \u00e0 grega", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de agri\u00e3o"}}, "25": {"data": "09-06-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "pvt com cogumelos", "principal": "carne em cubos com cogumelos", "sobremesa": "p\u00e3o de mel", "acomp": "ab\u00f3bora refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt \u00e0 primavera", "principal": "carne assada com molho ferrugem", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "batata doce saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "26": {"data": "10-06-2017", "diasemana": "s\u00e1bado", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt \u00e0 cigana", "principal": "lagarto assado", "sobremesa": "laranja", "acomp": "batata doce corada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de repolho misto"}}, "27": {"data": "12-06-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com moyashi", "principal": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho \u00e0 baiana", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "cuscuz de legumes", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}, "almoco": {"opcao": "pvt com br\u00f3colis", "principal": "lombo assado com molho de abacaxi", "sobremesa": "laranja", "acomp": "chucrute", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de beterraba"}}, "28": {"data": "13-06-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com couve-flor", "principal": "ovos fritos", "sobremesa": "banana", "acomp": "cenoura com alho-por\u00f3", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt com minicebolas", "principal": "bife de contrafil\u00e9 acebolado", "sobremesa": "goiabada", "acomp": "chuchu crocante", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "29": {"data": "14-06-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt com mandioquinha", "principal": "cupim assado com molho roti", "sobremesa": "barra de cereais", "acomp": "berinjela \u00e0 italiana", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}, "almoco": {"opcao": "pvt com milho e ervilha", "principal": "frango assado", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "creme de espinafre", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de agri\u00e3o"}}, "30": {"data": "19-06-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com piment\u00f5es", "principal": "bife de ca\u00e7arola", "sobremesa": "goiabada", "acomp": "batata doce saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de r\u00facula"}, "almoco": {"opcao": "pvt com cenoura", "principal": "lingui\u00e7a acebolada", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "farofa", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}}, "quimica": {"17": {"data": "31-05-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "am\u00f4ndega de pvt", "principal": "peixe assado", "sobremesa": "banana", "acomp": "br\u00f3colis refogado", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada mix de verduras"}, "almoco": {"opcao": "pvt com piment\u00e3o", "principal": "pernil assado", "sobremesa": "pudim", "acomp": "batata gratinada", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "1": {"data": "12-05-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "pvt com cogumelos", "principal": "bife grelhado ao molho argentino", "sobremesa": "curau", "acomp": "chuchu mimoso", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}, "almoco": {"opcao": "fricass\u00e9 de pvt", "principal": "fricass\u00e9 de frango", "sobremesa": "banana", "acomp": "legumes coloridos", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de tabule"}}, "13": {"data": "26-05-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "guisado de pvt", "principal": "fil\u00e9 de frango ao vinagrete", "sobremesa": "sorvete", "acomp": "repolho refogado", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de cenoura com ervilha"}, "almoco": {"opcao": "estrogonofe de pvt", "principal": "estrogonofe de carne", "sobremesa": "mam\u00e3o", "acomp": "batata palha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de catalonha"}}, "14": {"data": "28-05-2017", "diasemana": "domingo", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt ao pizzaiolo", "principal": "frango assado", "sobremesa": "cocada", "acomp": "ravi\u00f3li", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "mix de folhas"}}, "2": {"data": "14-05-2017", "diasemana": "domingo", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt ao vinagrete", "principal": "frango assado", "sobremesa": "mel\u00e3o", "acomp": "macarr\u00e3o ao sugo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de r\u00facula com tomate"}}, "29": {"data": "14-06-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt refogado", "principal": "iscas de frango grelhado ao vinagrete", "sobremesa": "flan", "acomp": "batata doce corada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface americana"}, "almoco": {"opcao": "pvt com cenoura", "principal": "bife grelhado ao molho madeira", "sobremesa": "mam\u00e3o", "acomp": "berinjela ao forno", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "28": {"data": "13-06-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com cogumelo", "principal": "lingui\u00e7a acebolada", "sobremesa": "melancia", "acomp": "couve refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de gr\u00e3o de bico"}, "almoco": {"opcao": "pvt com alho por\u00f3", "principal": "fil\u00e9 de frango \u00e0 milanesa", "sobremesa": "p\u00e9 de moleque", "acomp": "creme de espinafre", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "10": {"data": "23-05-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com cogumelo", "principal": "lagarto ao molho de ervas", "sobremesa": "brigadeiro", "acomp": "abobrinha refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de catalonha"}, "almoco": {"opcao": "pvt com alho-por\u00f3", "principal": "fil\u00e9 de frango ao molho ros\u00ea", "sobremesa": "melancia", "acomp": "berinjela com cebola e passas", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de alface americana"}}, "5": {"data": "17-05-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt com alho por\u00f3", "principal": "bife grelhado acebolado", "sobremesa": "melancia", "acomp": "mandioca temperada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}, "almoco": {"opcao": "pvt com piment\u00f5es", "principal": "carne assada ao molho escuro", "sobremesa": "sorvete", "acomp": "couve refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de soja"}}, "16": {"data": "30-05-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com legumes", "principal": "bife \u00e0 milanesa", "sobremesa": "doce de cocada", "acomp": "berinjela de forno", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface americana"}, "almoco": {"opcao": "fricass\u00e9 de pvt", "principal": "fricass\u00e9 de frango", "sobremesa": "mam\u00e3o", "acomp": "verdura refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de soja ao vinagrete"}}, "19": {"data": "02-06-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "pvt com mandioquinha", "principal": "fil\u00e9 de frango ao molho de ervas", "sobremesa": "gelatina", "acomp": "ab\u00f3bora refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}, "almoco": {"opcao": "hamb\u00farguer de pvt", "principal": "lingui\u00e7a toscana", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "farofa rica", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de alface crespa"}}, "6": {"data": "18-05-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": {"opcao": "pvt com azeitona", "principal": "isca de frango grelhada ao molho vinagrete", "sobremesa": "flan", "acomp": "creme de espinafre", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}, "almoco": {"opcao": "pvt com cogumelos", "principal": "carne em cubos ao molho de vinho", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "chuchu com manjeric\u00e3o", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "15": {"data": "29-05-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com azeitonas", "principal": "fil\u00e9 de coxa grelhado", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "macarr\u00e3o ao sugo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de catalonha"}, "almoco": {"opcao": "pvt caipira", "principal": "carne em cubos ao molho roti", "sobremesa": "barrinha de biscoito recheado", "acomp": "mandioca temperada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "8": {"data": "21-05-2017", "diasemana": "domingo", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "batatalhoada", "principal": "carne em cubos com mandioca", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "ravioli de queijo ao molho de tomate", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "21": {"data": "05-06-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com abobrinha", "principal": "carne em cubos acebolada", "sobremesa": "doce de leite", "acomp": "repolho refogado", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de beterraba com ervilha"}, "almoco": {"opcao": "pvt refogado", "principal": "fil\u00e9 de frango ao molho de tomate", "sobremesa": "mel\u00e3o", "acomp": "pur\u00ea de batata", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface americana"}}, "24": {"data": "08-06-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": {"opcao": "pvt com alho por\u00f3", "principal": "cupim assado ao molho de ervas", "sobremesa": "melancia", "acomp": "chuchu refogado", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface crespa"}, "almoco": {"opcao": "pvt alem\u00e3o", "principal": "peixe assado ao molho de legumes", "sobremesa": "del\u00edcia de abacaxi", "acomp": "br\u00f3colis ao alho e \u00f3leo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "30": {"data": "19-06-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com couve-flor", "principal": "fil\u00e9 de coxa grelhado", "adicional": "salada de acelga", "acomp": "creme de milho", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3"}, "almoco": {"opcao": "pvt gratinado", "principal": "bife grelhado acebolado", "adicional": "salada de repolho bicolor", "acomp": "macarr\u00e3o ao alho e \u00f3leo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "doce de banana"}}, "12": {"data": "25-05-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": {"opcao": "hamb\u00farguer de pvt", "principal": "cupim assado", "sobremesa": "mel\u00e3o", "acomp": "quibebe", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada escarola"}, "almoco": {"opcao": "alm\u00f4ndega de pvt", "principal": "bife acebolado", "sobremesa": "gelatina", "acomp": "nhoque ao sugo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "3": {"data": "15-05-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "xadrez de pvt", "principal": "frango xadrez", "sobremesa": "doce de leite", "acomp": "couve-flor refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de repolho bicolor"}, "almoco": {"opcao": "alm\u00f4ndegas de pvt", "principal": "alm\u00f4ndegas ao molho de tomate", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "pur\u00ea de batata", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "26": {"data": "11-06-2017", "diasemana": "domingo", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "quibe de pvt", "principal": "fil\u00e9 de coxa grelhado", "sobremesa": "banana", "acomp": "couve-flor gratinado", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "7": {"data": "19-05-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "pvt com couve-flor", "principal": "bife de panela", "sobremesa": "mel\u00e3o", "acomp": "abobrinha \u00e0 primavera", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt com tomate", "principal": "fil\u00e9 de peixe ao molho de tomate.", "sobremesa": "gelatina", "acomp": "br\u00f3colis refogado", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface americana"}}, "9": {"data": "22-05-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com vagem", "principal": "quibe de assadeira", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "polenta cremosa", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}, "almoco": {"opcao": "pvt com azeitonas", "principal": "bife grelhado ao molho fazendinha", "sobremesa": "doce de banana", "acomp": "legumes saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de beterraba"}}, "20": {"data": "04-06-2017", "diasemana": "domingo", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt ao pizzaiolo", "principal": "lagarto assado ao molho de champignon", "sobremesa": "sorvete", "acomp": "nhoque ao sugo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada mix de folhas"}}, "11": {"data": "24-05-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt com br\u00f3colis", "principal": "frango assado", "sobremesa": "curau", "acomp": "chuchu mimoso", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}, "almoco": {"opcao": "feijoada vegetariana", "principal": "feijoada", "sobremesa": "laranja", "acomp": "couve refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de pepino com tomate"}}, "4": {"data": "16-05-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt alem\u00e3o", "principal": "copa lombo ao molho de abacaxi", "sobremesa": "banana", "acomp": "virado de couve", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de beterraba"}, "almoco": {"opcao": "panqueca de pvt", "principal": "frango assado", "sobremesa": "pudim", "acomp": "jardineira de legumes", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "25": {"data": "09-06-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "pvt ao vinagrete", "principal": "fricass\u00e9 de frango", "sobremesa": "sorvete", "acomp": "escarola refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de cenoura ralada"}, "almoco": {"opcao": "pvt com piment\u00e3o", "principal": "bife grelhado ao molho chin\u00eas", "sobremesa": "mam\u00e3o", "acomp": "polenta", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de repolho bicolor"}}, "27": {"data": "12-06-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt \u00e0 pizzaiolo", "principal": "carne assada ao molho roti", "sobremesa": "gelatina", "acomp": "ab\u00f3bora refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}, "almoco": {"opcao": "pvt com vagem", "principal": "picadinho \u00e0 brasileira", "sobremesa": "mel\u00e3o", "acomp": "pur\u00ea de batata", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "23": {"data": "07-06-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "hamb\u00farguer de pvt", "principal": "hamb\u00farguer \u00e0 pizzaiolo", "sobremesa": "flan", "acomp": "legumes refogados", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga com piment\u00e3o"}, "almoco": {"opcao": "estrogonofe de pvt", "principal": "estrogonofe de carne", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "batata palha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de pepino com tomate"}}, "22": {"data": "06-06-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com br\u00f3colis", "principal": "frango assado", "sobremesa": "banana", "acomp": "berinjela com cebola e passas", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de catalonha"}, "almoco": {"opcao": "pvt rico", "principal": "copa lombo ao molho de lim\u00e3o", "sobremesa": "pudim", "acomp": "quibebe", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "18": {"data": "01-06-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": {"opcao": "estrogonofe de pvt", "principal": "estrogonofe de carne", "sobremesa": "melancia", "acomp": "batata palha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}, "almoco": {"opcao": "pvt com vagem", "principal": "bife acebolado", "sobremesa": "mousse de chocolate", "acomp": "creme de milho", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de repolho com cenoura"}}}, "prefeitura": {"17": {"data": "05-06-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "torta de pvt", "principal": "fil\u00e9 de frango com molho ferrugem", "sobremesa": "laranja", "acomp": "creme de milho", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "1": {"data": "12-05-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt \u00e0 madalena", "principal": "iscas de carne com molho vinagrete", "sobremesa": "laranja", "acomp": "repolho refogado", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de tomate"}}, "13": {"data": "30-05-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com ervilha", "principal": "file de frango com molho madeira", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "macarr\u00e3o com molho ao sugo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de agri\u00e3o"}}, "14": {"data": "31-05-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "canelone de pvt", "principal": "fricass\u00e9 de frango", "sobremesa": "gelatina", "acomp": "legumes \u00e0 brasileira", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "2": {"data": "15-05-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com molho mostarda", "principal": "fil\u00e9 de frango com molho mostarda", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "berinjela acebolada", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de catalonha"}}, "10": {"data": "25-05-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "alm\u00f4ndegas de pvt", "principal": "alm\u00f4ndegas \u00e0 primavera", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "macarr\u00e3o com molho ros\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de r\u00facula"}}, "16": {"data": "02-06-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com espinafre", "principal": "cubos de carne com shoyo", "sobremesa": "doce de leite", "acomp": "batata corada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de repolho"}}, "19": {"data": "07-06-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "estrogonofe de pvt", "principal": "estrogonofe de frango", "sobremesa": "gelatina", "acomp": "batata corada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "5": {"data": "18-05-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt colorido", "principal": "isca de frango colorido", "sobremesa": "melancia", "acomp": "pur\u00ea de batata", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de agri\u00e3o"}}, "15": {"data": "01-06-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com salsa", "principal": "copa lombo com molho de cebola", "sobremesa": "melancia", "acomp": "cenoura com alecrim", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de r\u00facula"}}, "8": {"data": "23-05-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com beterraba", "principal": "bife grelhado com molho de vinho", "sobremesa": "laranja", "acomp": "mandioca saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "21": {"data": "09-06-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com molho mexicano", "principal": "iscas de carne com molho mexicano", "sobremesa": "arroz doce", "acomp": "repolho refogado", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de tomate"}}, "6": {"data": "19-05-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "panqueca de pvt", "principal": "carne assada com molho de tomate", "sobremesa": "laranja", "acomp": "chuchu com alecrim", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "24": {"data": "14-06-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com vagem", "principal": "hamb\u00farguer com molho madeira", "sobremesa": "laranja", "acomp": "creme de milho", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de r\u00facula"}}, "12": {"data": "29-05-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com br\u00f3colis", "principal": "bife de panela", "sobremesa": "laranja", "acomp": "polenta", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de catalonha"}}, "3": {"data": "16-05-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt cremoso", "principal": "bife grelhado acebolado", "sobremesa": "laranja", "acomp": "legumes saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "7": {"data": "22-05-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com couve", "principal": "copa lombo com molho barbecue", "sobremesa": "banana", "acomp": "repolho refogado", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de pepino"}}, "9": {"data": "24-05-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com molho vinagrete", "principal": "fil\u00e9 de frango com molho vinagrete", "sobremesa": "goiabinha", "acomp": "chuchu com molho branco", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "20": {"data": "08-06-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt \u00e0 jardineira", "principal": "copa lombo com molho de lim\u00e3o", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "ab\u00f3bora com alecrim", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "11": {"data": "26-05-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "yakissoba de pvt", "principal": "isca de frango com molho de laranja", "sobremesa": "pudim de chocolate", "acomp": "cenoura colorida", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "4": {"data": "17-05-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com vagem", "principal": "hamb\u00farguer com molho madeira", "sobremesa": "gelatina", "acomp": "abobrinha com piment\u00f5es", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de r\u00facula"}}, "25": {"data": "19-06-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt com couve", "principal": "alm\u00f4ndegas com molho barbecue", "adicional": "salada de agri\u00e3o", "acomp": "macarr\u00e3o com molho ao sugo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "laranja"}}, "23": {"data": "13-06-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "alm\u00f4ndegas de pvt", "principal": "bife grelhado acebolado", "sobremesa": "gelatina", "acomp": "pur\u00ea de batata doce", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "22": {"data": "12-06-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt colorido", "principal": "cubos de frango colorido", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "polenta com molho ao sugo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de agri\u00e3o"}}, "18": {"data": "06-06-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": false, "almoco": {"opcao": "pvt acebolado", "principal": "bife grelhado com molho roti", "sobremesa": "curau", "acomp": "abobrinha refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}}, "_default": {}, "ingrediente": {"257": {"tipo": "lagarto assado ao molho de champignon", "qtd": 1}, "112": {"tipo": "carne assada com molho de tomate", "qtd": 1}, "187": {"tipo": "batata palha", "qtd": 3}, "286": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 primavera", "qtd": 3}, "77": {"tipo": "ab\u00f3bora refogada", "qtd": 8}, "13": {"tipo": "iscas de carne com molho vinagrete", "qtd": 1}, "219": {"tipo": "verdura refogada", "qtd": 1}, "113": {"tipo": "chuchu com alecrim", "qtd": 1}, "65": {"tipo": "jardineira de legumes", "qtd": 3}, "35": {"tipo": "macarr\u00e3o ao sugo", "qtd": 3}, "183": {"tipo": "cenoura colorida", "qtd": 1}, "154": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com beterraba", "qtd": 1}, "60": {"tipo": "salada de catalonha", "qtd": 6}, "169": {"tipo": "frango \u00e0 passarinho", "qtd": 4}, "202": {"tipo": "mix de folhas", "qtd": 1}, "104": {"tipo": "abobrinha com tomate", "qtd": 2}, "296": {"tipo": "carne em cubos com cogumelos", "qtd": 2}, "100": {"tipo": "creme de espinafre", "qtd": 4}, "97": {"tipo": "chuchu com manjeric\u00e3o", "qtd": 1}, "6": {"tipo": "banana", "qtd": 19}, "79": {"tipo": "couve \u00e0 proven\u00e7al", "qtd": 4}, "39": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com azeitonas", "qtd": 4}, "250": {"tipo": "lingui\u00e7a toscana", "qtd": 1}, "244": {"tipo": "pir\u00e3o de legumes", "qtd": 2}, "55": {"tipo": "doce de leite", "qtd": 5}, "90": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com piment\u00f5es", "qtd": 5}, "186": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: estrogonofe de pvt", "qtd": 4}, "214": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com batata", "qtd": 2}, "94": {"tipo": "mandioca temperada", "qtd": 2}, "123": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com tomate", "qtd": 1}, "129": {"tipo": "bife de contrafil\u00e9 com molho de cogumelos", "qtd": 1}, "245": {"tipo": "salada de repolho com cenoura", "qtd": 1}, "291": {"tipo": "cupim assado ao molho de ervas", "qtd": 1}, "189": {"tipo": "fil\u00e9 de frango ao vinagrete", "qtd": 1}, "243": {"tipo": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho de mostarda", "qtd": 2}, "4": {"tipo": "legumes coloridos", "qtd": 1}, "126": {"tipo": "bife de panela", "qtd": 2}, "166": {"tipo": "carne em tiras com molho \u00e0 francesa", "qtd": 2}, "304": {"tipo": "lagarto assado", "qtd": 1}, "96": {"tipo": "carne em cubos ao molho de vinho", "qtd": 1}, "195": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 francesa", "qtd": 2}, "328": {"tipo": "iscas de frango grelhado ao vinagrete", "qtd": 1}, "277": {"tipo": "carne em cubos com molho roti", "qtd": 2}, "54": {"tipo": "salada de repolho bicolor", "qtd": 3}, "151": {"tipo": "abobrinha refogada", "qtd": 2}, "102": {"tipo": "flan", "qtd": 3}, "101": {"tipo": "salada de almeir\u00e3o", "qtd": 22}, "228": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com piment\u00e3o", "qtd": 2}, "283": {"tipo": "estrogonofe de frango", "qtd": 1}, "71": {"tipo": "lingui\u00e7a com molho vinagrete", "qtd": 2}, "190": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: guisado de pvt", "qtd": 1}, "285": {"tipo": "carne assada com molho ferrugem", "qtd": 3}, "275": {"tipo": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho vinagrete", "qtd": 1}, "295": {"tipo": "ab\u00f3bora com alecrim", "qtd": 1}, "44": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com alho-por\u00f3", "qtd": 9}, "309": {"tipo": "picadinho \u00e0 brasileira", "qtd": 1}, "269": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt rico", "qtd": 1}, "150": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com cogumelo", "qtd": 2}, "156": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: feijoada vegetariana", "qtd": 1}, "242": {"tipo": "cenoura com alecrim", "qtd": 1}, "313": {"tipo": "polenta com molho ao sugo", "qtd": 1}, "81": {"tipo": "bife de contrafil\u00e9 acebolado", "qtd": 8}, "262": {"tipo": "fil\u00e9 de frango com molho ferrugem", "qtd": 1}, "210": {"tipo": "cupim assado com molho roti", "qtd": 4}, "248": {"tipo": "bife de ca\u00e7arola", "qtd": 5}, "230": {"tipo": "peixe assado", "qtd": 1}, "293": {"tipo": "copa lombo com molho de lim\u00e3o", "qtd": 1}, "256": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com ervilhas", "qtd": 1}, "298": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com molho mexicano", "qtd": 1}, "288": {"tipo": "peixe assado ao molho de legumes", "qtd": 1}, "311": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 pizzaiolo", "qtd": 1}, "302": {"tipo": "salsicha com molho americano", "qtd": 1}, "24": {"tipo": "caponata de abobrinha", "qtd": 4}, "315": {"tipo": "pur\u00ea de batata doce", "qtd": 1}, "41": {"tipo": "salada de acelga", "qtd": 25}, "212": {"tipo": "carne picada com molho caipira", "qtd": 1}, "93": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com alho por\u00f3", "qtd": 3}, "27": {"tipo": "salada de agri\u00e3o com beterraba", "qtd": 1}, "218": {"tipo": "macarr\u00e3o com molho ao sugo", "qtd": 2}, "178": {"tipo": "alm\u00f4ndegas \u00e0 primavera", "qtd": 1}, "211": {"tipo": "cenoura agridoce", "qtd": 2}, "198": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com tomate cereja", "qtd": 4}, "233": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: canelone de pvt", "qtd": 1}, "111": {"tipo": "salada de agri\u00e3o", "qtd": 12}, "289": {"tipo": "br\u00f3colis ao alho e \u00f3leo", "qtd": 1}, "40": {"tipo": "mandioca saut\u00e9", "qtd": 7}, "226": {"tipo": "frango em tiras com molho de queijo", "qtd": 1}, "177": {"tipo": "salada escarola", "qtd": 1}, "162": {"tipo": "fil\u00e9 de frango com molho vinagrete", "qtd": 1}, "197": {"tipo": "carne picada com molho de tomate", "qtd": 1}, "320": {"tipo": "p\u00e9 de moleque", "qtd": 1}, "29": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 cigana", "qtd": 2}, "1": {"tipo": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "qtd": 150}, "34": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt ao vinagrete", "qtd": 2}, "172": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: alm\u00f4ndega de pvt", "qtd": 1}, "16": {"tipo": "salada de tomate", "qtd": 6}, "57": {"tipo": "fil\u00e9 de frango com molho mostarda", "qtd": 1}, "19": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com milho e ervilhas", "qtd": 1}, "253": {"tipo": "fil\u00e9 de frango ao molho de ervas", "qtd": 1}, "175": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: hamb\u00farguer de pvt", "qtd": 3}, "194": {"tipo": "carne assada com molho chimichurri", "qtd": 2}, "91": {"tipo": "couve refogada", "qtd": 3}, "69": {"tipo": "virado de couve", "qtd": 1}, "137": {"tipo": "chucrute", "qtd": 4}, "73": {"tipo": "farofa", "qtd": 3}, "316": {"tipo": "chuchu com milho", "qtd": 1}, "319": {"tipo": "fil\u00e9 de frango \u00e0 milanesa", "qtd": 1}, "179": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o:  alm\u00f4ndegas de pvt", "qtd": 1}, "23": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: quibe de pvt", "qtd": 3}, "87": {"tipo": "gelatina", "qtd": 9}, "78": {"tipo": "salada de r\u00facula", "qtd": 11}, "26": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com milho e ervilha", "qtd": 2}, "326": {"tipo": "bife grelhado ao molho madeira", "qtd": 1}, "115": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com moyashi", "qtd": 10}, "258": {"tipo": "salada mix de folhas", "qtd": 1}, "247": {"tipo": "polenta com molho de tomate", "qtd": 2}, "216": {"tipo": "file de frango com molho madeira", "qtd": 1}, "165": {"tipo": "goiabinha", "qtd": 1}, "220": {"tipo": "salada de soja ao vinagrete", "qtd": 1}, "312": {"tipo": "cubos de frango colorido", "qtd": 1}, "139": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com couve", "qtd": 2}, "281": {"tipo": "legumes refogados", "qtd": 1}, "80": {"tipo": "carne em tiras com molho mexicano", "qtd": 1}, "170": {"tipo": "creme de milho", "qtd": 6}, "307": {"tipo": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho \u00e0 baiana", "qtd": 2}, "145": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com mandioquinha", "qtd": 7}, "86": {"tipo": "abobrinha com piment\u00f5es", "qtd": 1}, "287": {"tipo": "batata doce saut\u00e9", "qtd": 5}, "224": {"tipo": "doce de cocada", "qtd": 1}, "133": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: batatalhoada", "qtd": 1}, "70": {"tipo": "salada de beterraba", "qtd": 10}, "164": {"tipo": "chuchu com molho branco", "qtd": 1}, "205": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt caipira", "qtd": 3}, "207": {"tipo": "fil\u00e9 de coxa grelhado", "qtd": 3}, "173": {"tipo": "nhoque ao sugo", "qtd": 2}, "299": {"tipo": "arroz doce", "qtd": 1}, "148": {"tipo": "berinjela com cebola e passas", "qtd": 2}, "284": {"tipo": "salada de cenoura", "qtd": 1}, "82": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com minicebolas", "qtd": 5}, "109": {"tipo": "isca de frango colorido", "qtd": 1}, "274": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt acebolado", "qtd": 1}, "317": {"tipo": "omelete", "qtd": 1}, "51": {"tipo": "frango xadrez", "qtd": 1}, "64": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: panqueca de pvt", "qtd": 2}, "8": {"tipo": "bife grelhado ao molho argentino", "qtd": 1}, "107": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com cenoura", "qtd": 7}, "138": {"tipo": "copa lombo com molho barbecue", "qtd": 1}, "199": {"tipo": "macarr\u00e3o ao alho e \u00f3leo", "qtd": 3}, "301": {"tipo": "salada de cenoura ralada", "qtd": 1}, "213": {"tipo": "iscas de frango com molho de queijo", "qtd": 1}, "3": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: fricass\u00e9 de pvt", "qtd": 2}, "136": {"tipo": "fil\u00e9 de peito de frango empanado", "qtd": 3}, "146": {"tipo": "lagarto assado com molho roti", "qtd": 2}, "184": {"tipo": "pudim de chocolate", "qtd": 1}, "196": {"tipo": "mandioca corada", "qtd": 2}, "271": {"tipo": "bife de contrafil\u00e9 com molho barbecue", "qtd": 1}, "290": {"tipo": "del\u00edcia de abacaxi", "qtd": 1}, "15": {"tipo": "repolho refogado", "qtd": 5}, "108": {"tipo": "farofa de cebola", "qtd": 1}, "279": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 cubana", "qtd": 2}, "200": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt ao pizzaiolo", "qtd": 2}, "163": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com molho vinagrete", "qtd": 1}, "47": {"tipo": "frango em tiras com molho de laranja", "qtd": 1}, "161": {"tipo": "abobrinha \u00e0 juliana", "qtd": 2}, "264": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt refogado", "qtd": 2}, "110": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt colorido", "qtd": 2}, "268": {"tipo": "copa lombo ao molho de lim\u00e3o", "qtd": 1}, "83": {"tipo": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho escabeche", "qtd": 2}, "37": {"tipo": "mel\u00e3o", "qtd": 5}, "235": {"tipo": "escarola refogada", "qtd": 3}, "10": {"tipo": "chuchu mimoso", "qtd": 2}, "149": {"tipo": "lagarto ao molho de ervas", "qtd": 1}, "45": {"tipo": "berinjela \u00e0 grega", "qtd": 4}, "134": {"tipo": "ravioli de queijo ao molho de tomate", "qtd": 1}, "155": {"tipo": "feijoada", "qtd": 1}, "255": {"tipo": "lombo assado com molho de abacaxi", "qtd": 2}, "98": {"tipo": "isca de frango grelhada ao molho vinagrete", "qtd": 1}, "121": {"tipo": "chocolate em barra", "qtd": 3}, "59": {"tipo": "berinjela acebolada", "qtd": 1}, "128": {"tipo": "abobrinha \u00e0 primavera", "qtd": 1}, "246": {"tipo": "mousse de chocolate", "qtd": 1}, "273": {"tipo": "bife grelhado com molho roti", "qtd": 1}, "106": {"tipo": "carne assada com molho madeira", "qtd": 2}, "68": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt alem\u00e3o", "qtd": 2}, "116": {"tipo": "chuchu com salsinha", "qtd": 6}, "263": {"tipo": "fil\u00e9 de frango ao molho de tomate", "qtd": 1}, "74": {"tipo": "barra de cereais", "qtd": 8}, "239": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com cebola mi\u00fada", "qtd": 1}, "127": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com couve-flor", "qtd": 8}, "7": {"tipo": "minip\u00e3o, refresco", "qtd": 185}, "201": {"tipo": "ravi\u00f3li", "qtd": 1}, "209": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com vinagrete", "qtd": 2}, "254": {"tipo": "cubos de carne com shoyo", "qtd": 1}, "300": {"tipo": "bife grelhado ao molho chin\u00eas", "qtd": 1}, "203": {"tipo": "cocada", "qtd": 1}, "265": {"tipo": "carne em cubos acebolada", "qtd": 1}, "89": {"tipo": "carne assada ao molho escuro", "qtd": 1}, "318": {"tipo": "cenoura com alho-por\u00f3", "qtd": 2}, "329": {"tipo": "alm\u00f4ndegas com molho barbecue", "qtd": 1}, "308": {"tipo": "cuscuz de legumes", "qtd": 2}, "52": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: xadrez de pvt", "qtd": 1}, "9": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com cogumelos", "qtd": 6}, "32": {"tipo": "mexerica", "qtd": 22}, "324": {"tipo": "ovos fritos", "qtd": 1}, "33": {"tipo": "frango assado", "qtd": 15}, "174": {"tipo": "cupim assado", "qtd": 1}, "62": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt cremoso", "qtd": 1}, "17": {"tipo": "laranja", "qtd": 24}, "191": {"tipo": "salada de cenoura com ervilha", "qtd": 1}, "188": {"tipo": "mam\u00e3o", "qtd": 4}, "272": {"tipo": "chuchu com hortel\u00e3", "qtd": 2}, "241": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com salsa", "qtd": 1}, "322": {"tipo": "salada de gr\u00e3o de bico", "qtd": 1}, "76": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com espinafre", "qtd": 7}, "2": {"tipo": "fricass\u00e9 de frango", "qtd": 4}, "234": {"tipo": "legumes \u00e0 brasileira", "qtd": 1}, "251": {"tipo": "farofa rica", "qtd": 1}, "292": {"tipo": "chuchu refogado", "qtd": 1}, "152": {"tipo": "brigadeiro", "qtd": 1}, "130": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 ca\u00e7adora", "qtd": 3}, "261": {"tipo": "abobrinha \u00e0 italiana", "qtd": 2}, "297": {"tipo": "p\u00e3o de mel", "qtd": 2}, "158": {"tipo": "fil\u00e9 de til\u00e1pia \u00e0 baiana", "qtd": 2}, "28": {"tipo": "iscas de carne com molho \u00e0 cigana", "qtd": 1}, "88": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 escabeche", "qtd": 1}, "306": {"tipo": "couve-flor gratinado", "qtd": 1}, "176": {"tipo": "quibebe", "qtd": 4}, "310": {"tipo": "carne assada ao molho roti", "qtd": 1}, "325": {"tipo": "berinjela \u00e0 italiana", "qtd": 2}, "252": {"tipo": "salada de alface crespa", "qtd": 2}, "193": {"tipo": "caponata de berinjela", "qtd": 2}, "124": {"tipo": "br\u00f3colis refogado", "qtd": 2}, "30": {"tipo": "polenta", "qtd": 5}, "53": {"tipo": "couve-flor refogada", "qtd": 1}, "38": {"tipo": "carne mo\u00edda com azeitonas", "qtd": 2}, "217": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com ervilha", "qtd": 1}, "132": {"tipo": "carne em cubos com mandioca", "qtd": 1}, "72": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com vagem", "qtd": 10}, "280": {"tipo": "hamb\u00farguer \u00e0 pizzaiolo", "qtd": 1}, "167": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: torta de pvt", "qtd": 3}, "157": {"tipo": "salada de pepino com tomate", "qtd": 2}, "144": {"tipo": "polenta cremosa", "qtd": 3}, "92": {"tipo": "salada de soja", "qtd": 1}, "237": {"tipo": "empanado de frango", "qtd": 1}, "259": {"tipo": "bife de ca\u00e7arola com especiarias", "qtd": 1}, "168": {"tipo": "cenoura com vagem", "qtd": 2}, "49": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: alm\u00f4ndegas de pvt", "qtd": 2}, "18": {"tipo": "bife de contrafil\u00e9 com molho vinagrete", "qtd": 2}, "180": {"tipo": "macarr\u00e3o com molho ros\u00e9", "qtd": 1}, "131": {"tipo": "batata doce corada", "qtd": 5}, "227": {"tipo": "pernil assado", "qtd": 1}, "270": {"tipo": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho argentino", "qtd": 1}, "204": {"tipo": "carne em cubos ao molho roti", "qtd": 1}, "46": {"tipo": "bananada", "qtd": 4}, "260": {"tipo": "legumes mistos", "qtd": 2}, "147": {"tipo": "fil\u00e9 de frango ao molho ros\u00ea", "qtd": 1}, "14": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 madalena", "qtd": 1}, "282": {"tipo": "salada de acelga com piment\u00e3o", "qtd": 1}, "159": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 baiana", "qtd": 2}, "321": {"tipo": "lingui\u00e7a acebolada", "qtd": 3}, "221": {"tipo": "bife \u00e0 milanesa", "qtd": 1}, "182": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: yakissoba de pvt", "qtd": 1}, "185": {"tipo": "estrogonofe de carne", "qtd": 3}, "171": {"tipo": "bife acebolado", "qtd": 2}, "135": {"tipo": "bife de ca\u00e7arola com molho de ervilhas", "qtd": 2}, "181": {"tipo": "isca de frango com molho de laranja", "qtd": 1}, "118": {"tipo": "batata corada", "qtd": 4}, "192": {"tipo": "frango ao forno", "qtd": 2}, "31": {"tipo": "salada de repolho", "qtd": 4}, "266": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com abobrinha", "qtd": 1}, "125": {"tipo": "salada de alface americana", "qtd": 5}, "222": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com legumes", "qtd": 1}, "330": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt gratinado", "qtd": 1}, "249": {"tipo": "salada de repolho roxo", "qtd": 1}, "95": {"tipo": "melancia", "qtd": 7}, "238": {"tipo": "carne picada", "qtd": 1}, "67": {"tipo": "copa lombo ao molho de abacaxi", "qtd": 1}, "20": {"tipo": "acelga ao alho e \u00f3leo", "qtd": 3}, "84": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com molho escabeche", "qtd": 1}, "5": {"tipo": "salada de tabule", "qtd": 1}, "323": {"tipo": "chuchu crocante", "qtd": 1}, "232": {"tipo": "salada mix de verduras", "qtd": 1}, "276": {"tipo": "bife de contra fil\u00e9 com molho barbecue", "qtd": 1}, "11": {"tipo": "salada de alface", "qtd": 27}, "140": {"tipo": "salada de pepino", "qtd": 1}, "229": {"tipo": "batata gratinada", "qtd": 1}, "327": {"tipo": "berinjela ao forno", "qtd": 1}, "61": {"tipo": "bife grelhado acebolado", "qtd": 4}, "294": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 jardineira", "qtd": 1}, "231": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: am\u00f4ndega de pvt", "qtd": 1}, "50": {"tipo": "pur\u00ea de batata", "qtd": 4}, "215": {"tipo": "br\u00f3colis com couve-flor", "qtd": 2}, "103": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com br\u00f3colis", "qtd": 11}, "314": {"tipo": "lombo com molho de abacaxi", "qtd": 1}, "21": {"tipo": "sorvete", "qtd": 10}, "240": {"tipo": "copa lombo com molho de cebola", "qtd": 1}, "208": {"tipo": "alm\u00f4ndegas com molho de tomate", "qtd": 2}, "56": {"tipo": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "qtd": 35}, "42": {"tipo": "ma\u00e7\u00e3", "qtd": 28}, "142": {"tipo": "doce de banana", "qtd": 2}, "303": {"tipo": "pur\u00ea de batatas", "qtd": 1}, "48": {"tipo": "alm\u00f4ndegas ao molho de tomate", "qtd": 1}, "160": {"tipo": "batata saut\u00e9", "qtd": 2}, "122": {"tipo": "fil\u00e9 de peixe ao molho de tomate.", "qtd": 1}, "36": {"tipo": "salada de r\u00facula com tomate", "qtd": 1}, "117": {"tipo": "salsicha com molho barbecue", "qtd": 2}, "225": {"tipo": "carne em cubos com molho caipira", "qtd": 1}, "58": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com molho mostarda", "qtd": 1}, "236": {"tipo": "carne em cubos com molho de cogumelos", "qtd": 1}, "206": {"tipo": "barrinha de biscoito recheado", "qtd": 1}, "120": {"tipo": "chocolate", "qtd": 1}, "99": {"tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com azeitona", "qtd": 1}, "119": {"tipo": "salada de repolho colorido", "qtd": 2}, "305": {"tipo": "salada de repolho misto", "qtd": 1}, "143": {"tipo": "quibe de assadeira", "qtd": 1}, "153": {"tipo": "bife grelhado com molho de vinho", "qtd": 1}, "12": {"tipo": "curau", "qtd": 3}, "66": {"tipo": "pudim", "qtd": 4}, "278": {"tipo": "lombo com molho de lim\u00e3o", "qtd": 2}, "85": {"tipo": "hamb\u00farguer com molho madeira", "qtd": 2}, "223": {"tipo": "berinjela de forno", "qtd": 1}, "105": {"tipo": "goiabada", "qtd": 12}, "267": {"tipo": "salada de beterraba com ervilha", "qtd": 1}, "25": {"tipo": "salada de escarola", "qtd": 29}, "63": {"tipo": "legumes saut\u00e9", "qtd": 2}, "141": {"tipo": "bife grelhado ao molho fazendinha", "qtd": 1}, "75": {"tipo": "iscas de carne com molho mexicano", "qtd": 2}, "114": {"tipo": "carne em tiras com molho caipira", "qtd": 2}, "22": {"tipo": "quibe", "qtd": 2}, "43": {"tipo": "frango com molho de ervilhas", "qtd": 1}}, "fisica": {"17": {"data": "05-06-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com alho-por\u00f3", "principal": "frango \u00e0 passarinho", "sobremesa": "banana", "acomp": "abobrinha \u00e0 italiana", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}, "almoco": {"opcao": "pvt com br\u00f3colis", "principal": "bife de ca\u00e7arola com especiarias", "sobremesa": "doce de leite", "acomp": "legumes mistos", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "1": {"data": "12-05-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "quibe de pvt", "principal": "quibe", "sobremesa": "laranja", "acomp": "caponata de abobrinha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt com milho e ervilhas", "principal": "bife de contrafil\u00e9 com molho vinagrete", "sobremesa": "sorvete", "acomp": "acelga ao alho e \u00f3leo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de tomate"}}, "13": {"data": "30-05-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com batata", "principal": "frango em tiras com molho de queijo", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "br\u00f3colis com couve-flor", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt caipira", "principal": "carne em cubos com molho caipira", "sobremesa": "chocolate em barra", "acomp": "caponata de abobrinha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "14": {"data": "31-05-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt com minicebolas", "principal": "carne em cubos com molho de cogumelos", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "macarr\u00e3o ao alho e \u00f3leo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}, "almoco": {"opcao": "pvt com mandioquinha", "principal": "fil\u00e9 de peito de frango empanado", "sobremesa": "banana", "acomp": "escarola refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de beterraba"}}, "2": {"data": "15-05-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com alho-por\u00f3", "principal": "frango com molho de ervilhas", "sobremesa": "bananada", "acomp": "berinjela \u00e0 grega", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt com azeitonas", "principal": "carne mo\u00edda com azeitonas", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "mandioca saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "10": {"data": "25-05-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": {"opcao": "pvt com espinafre", "principal": "frango \u00e0 passarinho", "sobremesa": "laranja", "acomp": "creme de milho", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}, "almoco": {"opcao": "torta de pvt", "principal": "carne em tiras com molho \u00e0 francesa", "sobremesa": "banana", "acomp": "cenoura com vagem", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "16": {"data": "02-06-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "pvt com piment\u00f5es", "principal": "bife de ca\u00e7arola", "sobremesa": "pudim", "acomp": "quibebe", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de repolho"}, "almoco": {"opcao": "pvt com moyashi", "principal": "frango assado", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "polenta com molho de tomate", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "19": {"data": "07-06-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt \u00e0 cubana", "principal": "lombo com molho de lim\u00e3o", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "couve \u00e0 proven\u00e7al", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de tomate"}, "almoco": {"opcao": "pvt \u00e0 ca\u00e7adora", "principal": "carne em cubos com molho roti", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "polenta cremosa", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de r\u00facula"}}, "5": {"data": "18-05-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": {"opcao": "pvt com cenoura", "principal": "carne assada com molho madeira", "sobremesa": "banana", "acomp": "acelga ao alho e \u00f3leo", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}, "almoco": {"opcao": "pvt com br\u00f3colis", "principal": "frango assado", "sobremesa": "goiabada", "acomp": "abobrinha com tomate", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "15": {"data": "01-06-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": {"opcao": "pvt com tomate cereja", "principal": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho de mostarda", "sobremesa": "laranja", "acomp": "pir\u00e3o de legumes", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de agri\u00e3o"}, "almoco": {"opcao": "pvt com cogumelos", "principal": "bife de contrafil\u00e9 acebolado", "sobremesa": "goiabada", "acomp": "chuchu com salsinha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "9": {"data": "24-05-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt com couve-flor", "principal": "bife de contrafil\u00e9 acebolado", "sobremesa": "sorvete", "acomp": "abobrinha \u00e0 juliana", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}, "almoco": {"opcao": "pvt \u00e0 baiana", "principal": "fil\u00e9 de til\u00e1pia \u00e0 baiana", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "batata saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "8": {"data": "23-05-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com moyashi", "principal": "lagarto assado com molho roti", "sobremesa": "banana", "acomp": "chuchu com salsinha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}, "almoco": {"opcao": "pvt com mandioquinha", "principal": "frango assado", "sobremesa": "barra de cereais", "acomp": "ab\u00f3bora refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de agri\u00e3o"}}, "21": {"data": "09-06-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "pvt com cogumelos", "principal": "carne em cubos com cogumelos", "sobremesa": "p\u00e3o de mel", "acomp": "ab\u00f3bora refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt com tomate cereja", "principal": "salsicha com molho americano", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "pur\u00ea de batatas", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "6": {"data": "19-05-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "pvt com vagem", "principal": "salsicha com molho barbecue", "sobremesa": "chocolate em barra", "acomp": "batata corada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de repolho colorido"}, "almoco": {"opcao": "pvt com moyashi", "principal": "carne em tiras com molho caipira", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "chuchu com salsinha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "12": {"data": "29-05-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com alho-por\u00f3", "principal": "cupim assado com molho roti", "sobremesa": "barra de cereais", "acomp": "cenoura agridoce", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}, "almoco": {"opcao": "pvt com vinagrete", "principal": "alm\u00f4ndegas com molho de tomate", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "mandioca saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}}, "3": {"data": "16-05-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com espinafre", "principal": "carne em tiras com molho mexicano", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "ab\u00f3bora refogada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de r\u00facula"}, "almoco": {"opcao": "pvt com vagem", "principal": "lingui\u00e7a com molho vinagrete", "sobremesa": "barra de cereais", "acomp": "couve \u00e0 proven\u00e7al", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de beterraba"}}, "22": {"data": "12-06-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com moyashi", "principal": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho \u00e0 baiana", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "cuscuz de legumes", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}, "almoco": {"opcao": "pvt com br\u00f3colis", "principal": "lombo com molho de abacaxi", "sobremesa": "laranja", "acomp": "chucrute", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de beterraba"}}, "7": {"data": "22-05-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com cenoura", "principal": "fil\u00e9 de peito de frango empanado", "sobremesa": "goiabada", "acomp": "chucrute", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de beterraba"}, "almoco": {"opcao": "pvt com br\u00f3colis", "principal": "bife de ca\u00e7arola com molho de ervilhas", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "batata doce corada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}, "24": {"data": "14-06-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt com mandioquinha", "principal": "cupim assado com molho roti", "sobremesa": "barra de cereais", "acomp": "berinjela \u00e0 italiana", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}, "almoco": {"opcao": "pvt com vagem", "principal": "frango assado", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "creme de espinafre", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de agri\u00e3o"}}, "20": {"data": "08-06-2017", "diasemana": "quinta", "jantar": {"opcao": "pvt \u00e0 primavera", "principal": "carne assada com molho ferrugem", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "batata doce saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de almeir\u00e3o"}, "almoco": {"opcao": "pvt com couve-flor", "principal": "frango assado", "sobremesa": "sorvete", "acomp": "berinjela \u00e0 grega", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de cenoura"}}, "11": {"data": "26-05-2017", "diasemana": "sexta", "jantar": {"opcao": "pvt \u00e0 francesa", "principal": "carne assada com molho chimichurri", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "mandioca corada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt com alho-por\u00f3", "principal": "frango ao forno", "sobremesa": "bananada", "acomp": "caponata de berinjela", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "4": {"data": "17-05-2017", "diasemana": "quarta", "jantar": {"opcao": "pvt com molho escabeche", "principal": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho escabeche", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "acomp": "jardineira de legumes", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}, "almoco": {"opcao": "pvt com minicebolas", "principal": "bife de contrafil\u00e9 acebolado", "sobremesa": "laranja", "acomp": "polenta", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "18": {"data": "06-06-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com moyashi", "principal": "bife de contra fil\u00e9 com molho barbecue", "sobremesa": "goiabada", "acomp": "chuchu com hortel\u00e3", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de r\u00facula"}, "almoco": {"opcao": "pvt com espinafre", "principal": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho vinagrete", "sobremesa": "laranja", "acomp": "mandioca saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de acelga"}}, "23": {"data": "13-06-2017", "diasemana": "ter\u00e7a", "jantar": {"opcao": "pvt com couve-flor", "principal": "omelete", "sobremesa": "banana", "acomp": "cenoura com alho-por\u00f3", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}, "almoco": {"opcao": "pvt com minicebolas", "principal": "bife de contrafil\u00e9 acebolado", "sobremesa": "goiabada", "acomp": "chuchu com milho", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "adicional": "salada de alface"}}, "25": {"data": "19-06-2017", "diasemana": "segunda", "jantar": {"opcao": "pvt com piment\u00f5es", "principal": "bife de ca\u00e7arola", "sobremesa": "goiabada", "acomp": "batata doce saut\u00e9", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de r\u00facula"}, "almoco": {"opcao": "pvt com cenoura", "principal": "lingui\u00e7a acebolada", "sobremesa": "mexerica", "acomp": "farofa", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "adicional": "salada de escarola"}}}}